【大搜捕】6.12至今至少61人被捕 31歲「畫家」被控3罪今提堂

未有會員可以右上角升級

已經有61個同路人被捕 而且有各種各樣既控罪，究竟我地可唔可以救到佢地???
雖然佢地一定會受壓力2-3年先俾人控告擺上庭
作為香港人可以點樣支援到佢地

PUSH

黑警落地獄

不禁係度幻想，如果俾人敲門既人係我，而屋企可能有USB / SD卡俾佢地搶走，咁就俾人砌生豬肉CP 坐6,7碌

就算將搵到既SD卡/USB/電腦全部加密晒
其實到時佢偷龍轉鳳換隻有料既俾你都係玩完

屌你老味死黑警搞白色恐怖

係
白色恐怖嚟，高調拉人低調放人玩過好撚多次
我地唯一可以做就只係繼續做，逼香港政府逼外國政府
如果唔係嘅話只會姑負大家

可以點抵抗白色恐怖既壓力

唔好驚已經係最好嘅方法
要同佢地鬥快鬥智

點鬥快鬥智

推

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

救救畫家！男人大丈夫，流血不流淚，逼到一個硬漢流淚，可想而知受到既屈辱係幾咁痛苦

push